班盲毛肯停止吹奏Oblak未？

世一龍
射到咁正都救唔到

艾利臣勁好多

你講緊不斷發生低級錯誤

同身在嗰支球隊啱啱歷史上首次主場五連敗嗰個垃圾艾利臣？

馬天尼斯先係世一

sor
紐亞先係

但佢職業生涯冇失過禁區外既波

吹奏球證ok👌🏻

紐亞35都嚟緊
Oblak又唔識救波 幾年前十二碼球球都企定
艾達臣國家隊又俾艾利臣食住
拿華斯去埋哂啲farmer league
達史迪根俾人炒八球
古圖斯前面係拉莫斯加華拉尼

我諗唔到有邊個好過艾利臣

馬天尼斯

完全同意,
論撲救,艾利臣贏晒呢班人
甚至勝過嗰啲保方/卡斯拿斯等等神龍
偶爾有出錯就針對佢,但其實個個龍都犯過錯
純粹盲反,放大佢過錯
利記五連敗係欠運only,中堅傷撚晒,
個龍幾勁都救唔到啦

mendy前面有zouma 天神

林源三

咁古圖斯真係幾勁

35歲就係唔係世一嘅原因？

雲迪克世一啦係都
就算佢嗰時踢防中同期都仲有馬斯查蘭奴勁過佢

蘭奴

咪癲啦

應該係講生波

同系馬體會
迪基亞勁佢一陪有多

怎樣才算世一龍

1. 年紀要夠細
2. 隊波唔可以踢farmer league(歐聯有表現都唔計)
3. 隊波唔可以有世界級防線(3/4係最佳陣容後衛唔計)
4. 生涯唔可以有一場特別柒(阿里遜用腳嗰啲唔計)
5. 隊波唔可以係防守為先嘅戰術風格

仲有冇

呢個仲廢

總之艾利臣係

錯